做工程注定單身一世

bs 仔就三十，月入二萬八。仲係A 0!
知唔知點解？因為工作環境全部仔。星期六日都拎左去休息。得閒都係飲下酒舒壓。
同埋人地對工程形象好差。
所以!入到去做工程，注定單身不回程

第一個感覺，地盤

I m bs:~

第一步：戒酒

女仔好憎呢樣

咁我戒下

同埋戒睇卡通，會畀人感覺好小朋友

冇睇，睇開ball

工程的確cheap

地底泥

做咩類型先

工程俾狗做

出去識女都唔會講做工程，
講做building design

最好戒埋玩手遊啦，好幼稚

星期六日去做下義工或者有機會識到

唔信你A0

最好唔做工程，好cheap

又唔好咁講，行行出狀元嘛

戒埋鐘意大波 港女冇波

有波大哂？

是 有鮑魚仲可以當八達通用喔

你返咩工咁高尚呀？

工程狗

下，又一個仇女痴線佬

有冇諗過唔關份工事？
靚仔既話 返咩工都有人狗衝啦

其實好大機會係你自身問題
我識既工程狗好多都有女/結咗婚

同埋秀吉你成日叫雞，好難幫你喎

咪屈

條友之前成日想屌我，畀我搵到佢叫雞證據，有哂圖

我都覺得呢個先係主因

因為你地一齊去

工程絲表示 好多同行都有拍拖wo

你點會識唔到呀

戒柒，樣衰好難脫毒

係好灰

唔好吹水啦

你諗住工作環境到溝就已經輸咗一半啦，有無聽過"係到食唔好係到屙"？

依家食都冇得食

冇叫雞 都會比人屈到有叫！

係

係你自我放棄多D, 單唔單身絕對唔可以賴落邊份工。

如何抽時間係最大問題!

you are not alone

話就咁話啫 實際上唔知幾多人另一半係同事識番黎

第一印象 地盤佬
第二印象 雞蟲

第三印象 垃圾

Bs狗路過 中學識唔到 你之後都唔好諗住識到

你嘅實際係排除工程界，工程咁少女。

屌你咩，有兩日假都溝唔到女咁多時間打機冇時間識女仔

有時長週星期日直接訓死，攰到仆街

買到樓未

佢有時間都去叫雞啦，溝女咁麻煩

自貼

我都做工程, 就泥30, 人工都冇你咁高
但我覺得, 溝女好易WO...

我都係工程 25歲 O4 緊

咁讀survey有無女?

再屈手足唔客氣

工程點識女，日日同班呀叔做野，自己越黎越似呀叔

收嗲，你唔知頭唔知路先講得出

Ching 咪搗亂

就，依家有一百一十萬港紙既煤氣

咩工程

星期六日去左休息

我星期六係地盤俾人屌完 星期日仲要返埋 儲埋d 假都冇時間放

Ps 要員工返埋星期日既公司仆街死快撚d 執笠

星期六返埋都已經無得休息

幫你推post=,=

都係，工程=奴隸

thx Ching

做lift 狗

勁

真係冇女人入行?

屌你重有幾多個同埋呀

諗到咪講，有咩問題？

平均二千個人先有一條女

見到bs都有，consultant更多

我做緊bs公司 大部份女仔都單身
係咪奇怪現象

狗衝

HR??

工程狗表示有拖拍

公司有女都唔好同d 同事拍拖啦
賴得就賴

有時都要睇質素
靚d既都當自己係女神

那有女
求打救

工程=手指甲黑色

誤解

工程女你好 頹到拖都唔想拍

巴打靚唔靚仔先

女神

都係掛。。。但工程環境真係十個得一兩個囡
但做工程既囡好多讀緊書已經俾人mark左

利申 bs靚仔 中學果時好都幾多人追我

Go consultant

Consultant 好多都正常女仔 可能內向啲啲
但人地所講既「係女做工程都變女神」完全唔覺

你啫

識女a0到grad
有工開之後成日有仔追

我見過有d 顧問真係好厚面皮 , 又惡死又串77

有時講埋d on9 野仲好鬼死大聲唔知醜 但業主又信晒佢地 .

見過有個英籍混血兒做顧問 又高大又靚仔 口音好好j
但好斯文 同佢大佬差十萬九千里 我諗佢入錯行

咁既樣加身型應該要去做model

有冇男仔approach你，可以試下

轉行做飲食都好撚過工程

咩學歷?

social 外向嘅人讀咩都識到女
但係我地係唔social 內向嘅人嘛

有女畀你都冇用
你有時間陪咩

工程狗 就結婚

好多年無試過單身

一次己經好

身同感受，夜校上到九點幾日頭仲要返工，做到cls

下世記得唔好揀

工作 我寫building services engineering。冇人回覆我

engineer都有好多種。bs係忙到仆街果種

點入行?讀過d乜黎?失業中

以前讀ive bs 就入左行

土木 消防 果D咪輕鬆D。你條友讀part time U?

Builder想談戀愛

就30都係得28k